有冇人發現自己呢排戴口罩之後鼻毛生得特別快？

我有

係咩原因呢?

學術討論

口罩焗住個鼻
令鼻腔溫度提升 血液循環快咗
刺激鼻毛生長

利申9up

鼻毛就無
但鳩毛快過平時生長速率2.2倍

9up得嚟又好似幾make sense

巴打日日度鳩毛?
你有幾長？
係咪長到桔親自己?

利申 DSE 化學1

平時睇到碌鳩
依家睇唔到

利申：8.964cm

生物係咪 5** ?

值得為你呢個長度平反
不過剪鳩毛時要小心
唔好剪到龜頭

唔知絲打有無呢個煩惱?

脫髮撚有救了
勁過查白蘭地

鼻毛會自然生長去空氣充足既地方

拎個罩罩住個地中海?

諗起都好笑

原來鼻毛都充滿生命力

口罩當帽戴

鳩毛就無
但條丁就長左幾倍

錯誤示範
應該戴高啲

你幫條丁戴罩?
口罩焗住條丁
令條丁溫度提升 血液循環快咗
刺激條丁生長

頂你 邊有咁多發現呀

我之前做地盤一排又係
可能大塵，鼻毛粗左又多左
我之前同人講比人笑
但我覺得一定關事

畀啲鼻毛桔親發現